柬埔寨暹粒23/4-26/4夾車

我地兩個去
外圈一定會包車(可能用stopasia)
Join 3日吳哥Tour都可以考慮
睇夾唔夾到 唔係連續三日都得
行程可議~

Telegram: lihkgcambo

push

都諗住行外圈，但諗住大圈同細圈踩單車去算，外圈先搵督督

外圈咁遠都搭督督 塵土飛揚喎

外圈tuktuk 你一定後悔
又熱又遠，一定要私家車
大圈踩單車都會辛苦

利申：啱啱先去完

督督通常都唔肯去
你真係想咁做買定圍巾
我一日洗一次，污糟到出黑色水

吳哥窟行三日驚啊驚好辛苦？
可以1-2日吳哥窟。+floating village +夜市

我淨係去咗三間主要廟

個導遊話其他廟都差唔多，同埋得兩日留喺siem reap

但真係好壯觀,巴打計劃睇日出？

順帶一問 住hostel定酒店？

會啊
住三星酒店

外圍tuk tuk去到kbel span都會去，不過要加錢。條路而家修得好靚，tuk tuk唔會辛苦。除非遠到bang mealea先要租車。

利申：前後去過三次，留過係cambodia三個月。

會去bang mealea

上次去我都係BOOK 3日車.
日出日落, Bang Mealea 大小外圈睇晒.

咁租法要幾錢

100蚊美金左右啦